撤回目標會唔會其實係外國，撤咗你就唔好理香港啦

嗱而家我哋冇送中法
一切回復六月前
你做生意照舊嘅啫
唔好搞乜鳩人權法唔好撤資喇
示威者啊民主啊由佢死啦你都係要錢姐

至於你班Stand with HK
有班鬼佬都覺得最重要係個bill
都係啦一切回復正常
唔好理香港啦

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

成個熱門勁多都係講林鄭撤回嘅風，
但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？就算冇死人，到底情況係幾嚴重？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

星期日見

立即做中英文宣放上fb, Twitter！我地要搶風向！